

// =================================================================================================================
export const DefaultVocabularySet = [
    {question: 'Vocabulary', answer:'אוצר מילים'},
    {question: 'MemoriZe', answer:'לשנן'},
    {question: 'Rise', answer:'לעלות, לזרוח'},
    {question: 'Training', answer:'אימון'},
    {question: 'Exercise', answer:'תרגיל'},
    {question: 'Add', answer:'להוסיף'},
    {question: 'Update', answer:'לעדכן'},
    {question: 'Delete', answer:'למחוק'},
    {question: 'Error', answer:'טעות'},
    {question: 'Right', answer:'ימין, נכון'},
    {question: 'Correct', answer:'נכון'},
    {question: 'Wrong', answer:'שגוי'},
    {question: 'Game', answer:'משחק'},
    {question: 'Play', answer:'לשחק'},
    {question: 'Practice', answer:'לתרגל'},
    {question: 'Exam', answer:'בחינה, להיבחן'},
    {question: 'Popularity', answer:'פופולריות'},
    {question: 'Difficulty', answer:'רמת קושי'},
    {question: 'Restart', answer:'לאתחל, להתחיל מחדש'},
    //{question: 'Very long sentence for spite was not long enough', answer:'שורה ארוכה כדי לבדוק עימוד אבל ארוכה ממש לא מספיק ארורה רבאק מה אין סוסים שמדברים לדינו?????'},
];

// =================================================================================================================
export const trainingsNoComm = {
    "name": "UNKNOWN",
    "allTrainingsLoaded": true,
    "trainings": {
        /*
        "9": {
            "id": 9,
            "name": "No Comm Training",
            "created": {},
            "modified": {},
            "popularity": 1,
            "difficulty": 8,
            "exercisesCount": 5,
            "exercises": {
                "1": {
                    "id": 1,
                    "question": "Communication",
                    "answer": "תקשורת בלה",
                    "played": 0,
                    "wrongs": 0,
                }
            },
        },
        "8": {
            "id": 8,
            "name": "",
            "created": {},
            "modified": {},
            "popularity": 1,
            "difficulty": 4,
            "exercisesCount": 15,
            "exercises": {
                "1": {
                    "id": 1,
                    "question": "something",
                    "answer": "משהו",
                    "played": 0,
                    "wrongs": 0,
                }
            },
        },
        "5": {
            "id": 5,
            "name": "WW2 History Dates",
            "created": {},
            "modified": {},
            "popularity": 1,
            "difficulty": 1,
            "exercisesCount": 7,
            "exercises": {
                "2": {
                    "id": 2,
                    "question": "War Started",
                    "answer": "1/9/1939",
                    "played": 0,
                    "wrongs": 0,
                }
            },
        },
        "3": {
            "id": 3,
            "name": "Empty Training",
            "created": {},
            "modified": {},
            "popularity": 0,
            "difficulty": 2,
            "exercises": {},
            "exercisesCount": 0,
        },
        "1": {
            "id": 1,
            "name": "זוכי פרס נובל",
            "created": {},
            "modified": {},
            "popularity": 3,
            "difficulty": 4,
            "exercisesCount": 1,
            "exercises": {
                "4": {
                    "id": 4,
                    "question": "הוקינג",
                    "answer": "פיסיקה",
                    "played": 0,
                    "wrongs": 0,
                }
            },
        },
        */
    },
};
// =================================================================================================================
// =================================================================================================================
/*
let debugLastId = 400;
const debugExercise = {
        "id": 0,
        "question": "",
        "answer": "",
        "played": 0,
        "wrongs": 0,
};
*/
export const debugEditedTraining = {
    "id": 2,
    "name": "no comm",
    "created": {},
    "modified": {},
    "popularity": 1,
    "difficulty": 1,
    "exercises": {
        "3": {
            "id": 3,
            "question": "Al Gore",
            "answer": "Peace",
            "played": 3,
            "wrongs": 2,
        },
        "5": {
            "id": 5,
            "question": "Albert Einstein",
            "answer": "Physics",
            "played": 2,
            "wrongs": 3,
        },
        "8": {
            "id": 8,
            "question": "Winston Churchill Prime Minister",
            "answer": "Literature!!",
            "played": 3,
            "wrongs": 3,
        },
        "11": {
            "id": 11,
            "question": "",
            "answer": "bla1",
            "played": 3,
            "wrongs": 3,
        },
        "12": {
            "id": 12,
            "question": "bla2",
            "answer": "",
            "played": 3,
            "wrongs": 3,
        },
        "13": {
            "id": 13,
            "question": "",
            "answer": "",
            "played": 3,
            "wrongs": 3,
        },
    },
};
